5個打1個都打唔撚贏，渣既

旺角鬧市紅褲怒漢1揪5 磚頭掟敗走私家車

今早8時許，有網民於facebook上傳2片段，指旺角發生「1揪5」事件。1名身材高大的紅褲漢，與5名年輕男子在花園街上演全武行，他追打當中一名金毛男，數度拍打其頭部，同伴護救一度憤而起腳還擊，卻不敵連環拳，一番混戰後，5人黨不敵登車離開，卻在亞皆老街鬧市中，被紅褲漢追趕以磚頭掟車。
《香港01》向警方查詢事件，警方稱今天旺角區未有收到類似案件。

企定定花生團點贏？